我宣佈支持backup賤種既都係大陸狗

要不是backup賤種照顧你們
達哥就完蛋了